《私了只會升級不會減少》

一場民主運動，走向暴力就如同風吹早低，勢不能擋。辛亥、五四、北伐，從一如是。作為一個極權政府，絕不會把和平示威放在眼內。因為極權政府並非民意所授，自然毋需向人民負責。

所謂「和理非」的確能凝聚民心、鼓動士氣，每一個人就代表一個訴求，數百萬人同仇敵愾的話，理應叫政府難以喘息。現在所面對的情況，乃一個必須施以武力才能撼動的政權。

同時，人民又要與以警隊為首的軍政府抗爭。警隊連月以來的惡性越演越烈，相信不用費筆力枚舉。當警隊失去了人民對其執法的認受性，人民就會自發起來以武自衛。以「私了」，就是其中一種方式——這，只是苗頭。

向來施行暴力要花相當時間去衝破心理關口。只要衝破了，武力只會升級、不會停步。繼而，人民就會自組自衛隊。假若在與警隊的衝突中拾獲槍械、裝備，就會大振自衛隊信心。屆時，真正的革命將一觸即發，雙方武力亦會達致平等，戰火愈燒愈旺。

自衛隊的成立必定不遠。關鍵的是，自衛隊必須旗幟鮮明、形象正面，以人數帶動士氣，以民意作為盾牌，以公義血濺我城。

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎